【新手】廣島、岡山、鳥取八日七夜行程求評

Day1: 1430廣島機場落機，直去尾道，尾道周圍行。
尾道住

Day2: 早上去岡山check in ,然後去倉敷行。
岡山住

Day3: 岡山城加後樂園
岡山住

Day 4: 鳥取砂丘加沙雕館
鳥取住

Day5: 行鳥取市中心，下晝3-5點撘車返廣島
廣島住

Day6: 廣島市中心: 和平公園、原爆館、廣島城，時間許可就去埋美術館同縮景園

Day7: 嚴島神社

Day8:廣島市中心行吓 ， 3點上機

新手，加上唔係好夠時間plan,希望大家屌得細力啲

Push

好啦 等我留個言啦
其實琴晚見到你個plan個陣都想comment下，但諗左好耐都唔知可以講咩
心裏面其實好多疑問，好多覺得唔通嘅地方

或者我先問兩句，你自駕定火車遊?
交通方面有無plan好曬?

Day3: 岡山城加後樂園玩半日 建議加埋吉備津神社
Day5: 鳥取市中心其實無咩好行 可以改去出雲 / 松江城

我都係岩岩去完山陰山陽8日
而家人係廣島機場等緊上機
你既行程大致上同我一樣
俾小小提議你
Day1 廣島機場去尾道既巴士好疏 要去三原轉鐵
同埋如果你有買JR pass 三原同尾道站都係冇得開 要廣島/岡山站先有
尾道會唔會去埋千光寺？

Day2 倉敷我冇去 我揀咗去兔仔島

Day3 除非你好晏起身 岡山城+後樂園行唔到一日
我係晏就去埋姬路城 一黑一白天守一日睇哂

Day4 鳥取砂丘好正
記得早d去 去埋白兔神社海岸
有2000yen包車3個鐘
砂企d駱駝16:20就走 要預好時間
同埋飛行傘朝早一轉 晏就一轉 冇記錯係10:00同14:00
要早一日book 或者朝早係地鐵站book晏就果轉

我就冇係鳥取訓 揀咗係米子訓
之後去埋松江城 境港搵鬼太郎
然後係米子返廣島

Day7 好正 記得check你去果日有冇橡槳船 我今轉去冇

多謝咁多位巴打，第一次去唔係咁識
返緊工夜啲再覆返咁多位

交通方面目前買咗7日pass ，因為plan得好趕其他交通工具都未點睇